China's state-backed Tsinghua Group default on 1.3B bond

Semiconductor conglomerate Tsinghua Unigroup, backed by the Chinese state, has defaulted on a 1.3 billion yuan (US$197.96 million) bond, according to media reports.

...

邊個買左呀？

國家級都違約，睇黎係用bond回血